the last of us 2 preorder送果個艾莉紋身喺到邊搵到？

搵左好耐都搵唔到